涼薄藍屍怒屌公務員太遲復工

睇今日嘅post 應該係連登仔嚟

應該怪點解政府唔識應變一刀切
不過點都好 呢班撚屌到時復左工爆又笑9人地抵死 藍屍唔死都冇撚用

呢個post真係睇到我眼都突

d公務員恢復返工， 即刻塞車， 阻頭阻勢

CCTVB

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

趁著群情激憤失業率高企的時機，鼓動他們革命是消滅支那唯一出路

有時藍絲啲嘢唔一定錯
尤其是關係到佢個人利益時
啱嘅時候就要讚

公墓員真係巴9閉
有疫症個人唔返工都算
連圖書館個還書箱都唔開放
每日搵一兩個人返去清下箱都怕中招
咁你班冚家剷放假期間係咪全部唔出街？

公墓員服務市民？
搵錢交稅養活公墓員嘅係市民
到底邊個服務邊個？

講得好 公務員應該復工支持政府丫拿 政府走狗

人哋咪講咗唔計遲還，咁仲有咩要求？

到爆發果陣就回力標

公務員就有得停工 我一日都無得停

分化L

和平訴求冇用架喎廢老

藍絲就係自私自利

我第一次見到有人咁想還書

搵野黎屌既垃圾

唔計遲還只係圖書館唔開放期間
你以為我好似你咁無聊
今日唔得就聽日去
聽日唔得就後日去？

我地啲大忙人忙起上嚟可以連續兩三個星期都唔得閒做無謂嘢，十元八塊我罰得起，但道理先係最重要。

我借一本書係計過數，續借四至五次睇哂之後有時間還先借，而家因為天災(或政府嘅人禍)令疫情惡化，圖書館要關閉，還書箱都關閉，令我還唔到，即使你免我罰款都係錯，因為本來就唔應該有罰款，你有還書箱唔開放令人產生罰款再由你去免我罰款變咗好似你施恩於我咁，好似我欠你咁，我需要感恩嗎？

還書箱嘅作用係乜？本來就係等圖書館關閉時市民可以還書，呢個情況先係大派用場。我屌嘅就係佢班公墓員貴撚到連每日搵一兩個人去清箱都唔得，唔係好似你做人咁簡單，自己無損失就乜都無撚所謂。

唔係想唔想問題
我借書就預咗大約幾時還
你班友借疫情唔返工我理解
因為圖書館同自修室真係好多廢老播毒
但點解連個還書箱都要鎖埋？

外判圖書館助理只係五六舊水日
政府一個人頭比出嚟我當八舊
搵一個人返去清下書就賺一工大把人爭住返
你唔係同我講為咗節省公帑呀？
70間圖書館慳五皮
然後另一度使一萬億？

你搵人收堆書之後呢？你唔係以為真係就咁放喺度等佢生磨菇呀嘛
而家人哋都冇話特登追你罰款，你話因為疫情，搞到你還唔到書，佢又照催你罰錢就抵屌啫，而家有冇人要罰你，嗰兩本書放住喺屋企係咪真係咁大問題？

on9仔
第一，外判只係收43蚊/hour, 邊撚到5,6舊水
第二，開完個箱滿左，其實係要運去大倉，再由入邊d外判/ca分類，去唔同圖書館，再pack箱運走
第三，運到去圖書館就要一個外判/aco過code, 再由外判/ca上書
上邊事但一個step斷左都唔得，因為有守則寫到明，有外判返工就一定要有公務員睇實

唔係你講，揾條友負責收書咁撚簡單

特權階層條命的確係矜貴D
個廢老活左幾十年仲好似如夢初醒咁